女人搵另一半唔該搵個有錢嘅

香港地你另一半冇錢等食屎
上天俾你地做女人唔係冇原因
好好珍惜做女人嘅機會
良禽擇木而棲
你搵一個窮撚只會禍及下一代

良禽擇木而棲 換句話即係雞

雞嚟

比喻姐 搵窮人結婚注定冇好下場

咩年代？而家女人搵錢重多個男人
洗撚靠人咩

良禽

雞黎+1

駁唔到

窮撚窮足一世

咪大把人因為上進心而分手

條仔咁撚廢，分手啦，唔好累人

條仔窮過你你都唔好意思同人講

雞唔可以係良禽
係係咪歧視動物先

你見過雞住係樹到

所以要搵條女肯同你一齊捱

你搞笑？ 叫人同你死做乜

要點樣識有錢人